大家有咩減抑鬱方法可以share我原本有嚴重抑鬱...

夜晚睡拍兩粒zolpidem
瞓醒痾清啲屎我會沖smecta黎飲
飲杯regular coffee sugar free
都係幾有效的減depression的方法
仲有香蕉、打丁都有幫助

食煙

Usually 我eat一個麥當勞burger
Then睡一個好sleep
然後shower a good bath

都係聽吓歌咁

做運動

食個靚早餐